冇疫苗係港共嘅部署？

等你班友急，個個追問佢，最尾就北京出手俾國產疫苗你哋，跟住就又感激中央x10000次

肺炎最初喺邊道爆發先

冇諗住打

部咩撚嘢署
港共永遠只有跟order照做
撚有佢份部署咩

呢招係v剎？

強制市民接種疫苗

林鄭我仲唔中你？

擺明-係

疫苗唔夠，要針對個別群組購買
小學以下同老人家係高危，應該優先考慮
老人家通常係藍絲，小細路沒罪既
但而家1支都沒，明顯共匪想搞到香港永不安寧

又要代入明居正既共匪思維
有危必有機，香港既然玩撚完，咁不如完到底
世界疫情嚴重，而中国鐵腕鎖區，成功壓制病毒

此時搞到香港萬劫不復
令到2百萬黃絲走晒都沒問題
志在食咗香港儲備同控制走資
（共產黨黨員、民企業家係香港每日都走緊）
好快，金融架構/體系會頂唔住共匪壓力要跪低

第二樣
500萬藍絲/中立撚
總會有傻仔去大灣區
而且沒晒反對勢力
光明正大搞文化消滅（文革）
香港從此只係深圳其中一個市
真真正正融入大灣區

共匪會承受得起結果但長遠政權會穩定
永續執政永續篡改，點佢哋都係贏

港共好明顯就唔想武肺完啦，依家咁先容易控制住d 人